交友APP係咪全部SELL美容?

點先識到女?

有尐係搵daddy

我都想識仔

點識你

唔是囉
啱啱先同個App識嘅靚女Miss 行街睇戲食飯

未必係sales
但好多係為收兵
小心為妙

大多數係

唔係
要睇下你好唔好彩
有啲真係想搵另一半先玩交友app嘅

有咩渠道點識女?

唔係，仲有SELL 教育，中醫，脫毛，剪頭髪，投資等等

屌真係.......

騙徒Crystal Li李婉瑩新電話號碼

其他騙徒

賓賓印印應該唔會sell你美容

好波

嘩屌，呢個支那八婆仲呃緊人

搵鬼妹架妹韓妹，再唔係就賓賓印印叉妹中東妹黑妹，咁就唔使驚

係咪任屌唔嬲先

btw hi 親我個都係sales

[轉貼］

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

叫你去interview個個聲稱人工係每單Job計 每單job有4位數字，Interview個個就話係計人頭 教育同醫美都唔同計法，前後矛盾

教育分 1-5 6-30 31-465 （重有再上
1-5:$1000/1
6-30:$1800/1
31-465:$2400/1

醫美就計%

佢地聲稱自己唔會由個客手上拎錢
係客比錢pr公司搵到嘅合作機構
再由合作機構比返佣pr即係佢地

中匯商業大廈18-20樓
19樓主要做interview / training，18/20樓好似係office

騙徒Crystal Li李婉瑩新電話號碼: 91570141

呢個騙徒係大陸人，由汕尾移民落黎香港，專呃d DSE 學生去報冇資歷級別 (HKQF) 嘅課程，另外會呃女性去美容院

更多資訊：

除咗美容，仲有SELL 教育，中醫，脫毛，投資等等

Champion Team 另一成員
如果去見工會見到佢
(與Sam Chau Wing Sum 周詠森，Hugo Wong 及 三金合作）

行業：教育及美容傳銷
花名：Crystal Li / 水晶梨
中文全名：李婉瑩
英文全名：Li Wan Ying
常用工作電話：91570141（Updated)
另一工作電話：51610763 (可以 iMessage)

騙徒Crystal Li 與 英皇金融集團營業代表之合照

警告： 投資有風險，參加任何投資課程及買任何投資產品前，請先了解清楚有關風險

屌真係好撚多，識親唔係保險就係sales

仲有小心叫promoter個堆
傾下計好啦

係連登識可能快啲喎

有人sell閪

其他美容雞

唔係全部sales都sell美容，
其實係睇你需要去sell嘢，
有機會係健身、中醫、教育及升學同投資都相關。

交友app 傾計都難
仲咩約人
咪ff咁多啦

識人做傳銷
美其名幫人
實質就專注用美色去呃啲傻仔落搭
化妝化到天仙咁 又Deep V見客

佢地就係捉心理，
知道大家好難搵人傾計。
所以佢地只要比較熱情，
就會容易大跌落佢地預設嘅陷阱到了。

尼個都係promotor
見到我張wall paper
然後即刻話自己岩岩grad
我係咁同佢偈傾 偈到佢冇癢

我都試過中伏 差啲被人昆左去做美容

交友app真係交友咩？咁大個人仲咁天真

求share多啲美容雞

係
正正經經識女仔真係難

咁點先交到友?

而家終於明點解老坑要返大陸娶老婆

1: speed dating

2: 朋友介紹

3: 同事介紹

4: 多約親朋/同事出去聚會，聚會傾計，有時會有意外

5: 鄰居介紹 - 例如父母在邨裹識一堆大媽，大媽有女架嘛

6: 親戚介紹

7: 返教會

8: 上興趣班 - 例如煮野食，整蛋糕既課程

9: 大陸親戚介紹大陸妹 - 因大陸男多女少，都好搶手，唔係咁易

上面9個途徑都識唔到，唯有係命中注定唔會有

識到個勁似sell野既 但好似又唔係
換左contact 傾計勁正常
佢就話做陪遊工作

跟住叫你帶佢出去玩
然後要你比錢佢公司買佢鐘
佢話出黎會比返錢你

咁如果出黎玩 佢又冇叫我比錢佢 仲會有咩花神

次次想試下玩就一堆sales 真喺不了
好撚消磨意志

有d幾靚

屌
你比撚左錢 佢仲會浦頭咩 on9

有正野，但唔會so你

lihkg識絲打，用心交友

real

be my sugar daddy ok?

好多， 要小心特別主動既女

但都有真心交友既會員

係咪d 咩娛樂公關